想問下動物台手足我尋晚冇訓教 咁我今朝仲洗唔洗刷牙?

如題18+

朝早不嬲唔刷牙

下姐係點==